感動既係 我地亞洲人頂撚win鬼佬

炎黃子孫

黑頭髮黃皮膚 我地龍的傳人又然

東洋鬼子咪撚扮我地龍的傳人